無知問題: 其實google點樣賺錢?

如題

冇得賺，但求打個和

廣告

慈善機構黎

全世界咁多人用 一人一蚊都賺死啦

Google＝賣料狗

廣告，好枯燥，收到好多投訴嘅廣告

big data

好想bba同it人答我

點解唔問當事人

adwords

見都見佢唔到
聯絡都唔得

US GOVERNMENT
BIG BROTHER IS WATCHING YOU

基金佬泵水落佢隻股票度咪大把錢

你當google係一間廣告公司就明佢點賺錢

收你search result排名已經夠賺啦

呢句有聲，我嗰科個prof成日講

賣資料

賣data

賣廣告